［年經］一句講曬中大入乜書院好？

CC

識玩一定入和聲

入uc悔終身
利申：uc

感情上我會建議揀崇基
理性上我會建議咪撚揀崇基

四年一宿既
同無fyp

你唔上莊真係無hall

入新書院啦

喂新亞！

精英必宿書院。識親都係醫生仔，呢世睇醫生都唔洗錢。

如果想住hall
要入邊間包有得住

利申：non ju yr 3 入

入新亞 中大四院我稱霸

自己查啦
大學生啦 你哩啲係cuhk info 有齊晒

必宿來來去去都係果幾間
不過未必接受non ju......

Shaw真係好撚遠
返左宿唔會想再出去
利申畢左業好耐
唔知啲校巴有冇改善

新亞

Shaw

仆街選咗UC

今年係咪無hall apply
(都係nonjupas yr3)

Sem 1 係
sem 2唔知

聯合組媽最盡責

唔好揀有fyp嘅college
四年後你會多謝自己